呢個世界只有一個組織唔買中共怕

就係武漢肺炎，真正嘅勇武，禁都禁唔住